[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(22) 06.07 Comeback Happy~

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

瀟瀟專一飯留名

我愛金炫廷

邊個埋尾唔開
攞個羅友出黎

面向牆 … 菊花向版友
烏低身雙手掂地
頭望前 … 咬實牙 …
唔準出地

俞璉靜愛我

留名

Btw 唔係出左啲新圖咩 唔用新圖嘅

恩熙個老婆留名

我來sorry... 不過....來上吧我

留個名先

LM

宣儀個腦留名

係地盤執支鋼筋
燒紅佢幫佢 rr 啦
基本野

身為愛妻好男人留一留名先~

入錯po????

應該係啦 ...
除非唔係 !!!

我世正

那夜拿著手機......來留名

跟巴打聊著秘密

你去死

我同世正拖手個時你係邊

收聲啦數據狗 人唔笑狗都吠

又點啊 乜野係數據狗...

咕咕幫到你 !!!

康大神又屌人

好耐冇見呢套衫

Sorry lo

師姐隻歌同個 MV ...

好明顯係有哂部署

鬥雞眼

太靚喇 ... 我今次一定要撩爆你 !!!

用咩撩

正撚到

CEO唱k有齊三隻碟主打
剛剛傳教加應援

熙熙

駝鳥榮

你唱 ?

我地有請香港男團宇宙少男唯一成員 ～
十爸為我地一口氣獻上
mo mo mo, secret 同 i wish
十爸佢係隊內 hard carry ...
同時擔任隊長 … 大哥 … 主副唱 … rapper …
領舞 … 門面 … 身材身高擔當 … 外語 … 同忙內既 … 啪啪啪 !!!!

下..
佢又話自己係解決_ _矛盾協會主席既
幾時加入左男團

加入男團個個係夏天堡喎

以為cut咗

喂，又講
人地出道好辛苦架

山支

想著到中暑

算啦 我都係block哂你地算啦

唔關我樹
唔好扑我

又嬲呀？

樓上貼得一個囉又會淨係 ...

又會貼啲唔貼啲囉淨係...

瀟瀟啊～

但真心今次瀟瀟嗰張同夏天嗰張真心有啲拽。。。

瀟瀟孖辮好Cute喎，夏天就每次造型都唔識欣賞

夏天個頭同momomo專個頭都好難明白

我知你地會幫我貼埋佢

靜靜

留番 d 俾你地貼咋 ...

你會唔會掙爆件野 ...

樹樹同鵝b同一件波點喱士

瘦靜

邊個好睇 d

我=程瀟

上面

WHY NOT BOTH

上面
紫色

師姐做左個第一次真係令人傷心既 goodbye stage ...

冇咗波波同luda

Teaser

好有當年心攻同 chu 先生 feel
不過果兩隻係老虎勇敢 … 呢隻係黑眼 …

仲有少時oh

教練瀟件衫會唔會太正

就這樣被瀟征服～

唔知佢FS會唔會著成咁呢

球證

勁大………個哨子

Yes

Happy happy HAPPY

瀟瀟俾紅牌

越玩越偏門 ...
今次到 ... dodgeball ...
好彩瀟做球證 ...

球證快啲罰我啦

唔做球證就會太多波

係咪因為除左瀟瀟之外個個成員都成日變幻球先搵瀟瀟做球證

笑死

同埋講鬥波無成員夠瀟瀟來 所以唔使落場

你地唔好再focus我瀟瀟呀

願願 … 呢度班友當你死架囉

HOT BODY
其實HOTBODY啲FANS係咪真實存在

得色鬼

你地囉，成日剩係睇成員心口

Con Day 1見佢揸住一個手幅 應該有FAN嘅

Con Day 1見佢揸住一個手幅 應該有FAN嘅[/quote]

你地當我唔係人 ...

打錯波

你地當我唔係人 ...
[/quote]
吓.....
原來你存在架

o靚仔 ... 你好野 ...
三週下話 ... 山水有相逢 ...

控球手

玩 dodgeball 要接實同渣實黎掟 ...

同瀟瀟練左好耐

球證好波過球員喎 點算呀

就係咁先要做球證 ...
唔係影響兩邊平衡 ...

同傻Lu一正一負咪抵消囉

我娥b係咪超齡參賽

又係你牙陳生

你想點呀
你認到我先算

好易姐 …
認人有絕招 …
通常用一句廣東話講某一樣野 …
必中

咁我唔係三週去喇

關節酸痛咪玩咁癲

喂 唔撚睇呀

你邊位

岩岩同某巴打打波，佢話想比八少帶住假_抽_佢

睇啦

Hot body

嘩
太重 要搵張枱借力

巧掛住靜靜牙吊

比人話抄perfume
不過真係幾明顯

咁樹樹呢？樹樹喊喎

師兄，你回帶得好離譜喎
我認得你出過架

我晚晚都氹樹樹訓教

咁你夜晚出過下次係咪唔再出先 ???

你宜家下下都針住我個菊花架啦

銀住唔入

我努力練習緊消除氣息，等你發現唔到我
再突襲你後庭 睇下你重敢唔敢咁牙刷

你係唔會扮到韓仔架喇

你柯尿既時候唔會顧到後面個個係韓仔定香港人

너는 내게 너무 예뻐서
꿈일까 난 너무 두려워

算啦 個po唔推就得 唔洗理

個mv好撚似 連有度門都抄足

不過小弟無知 抄嗰隊未聽過

我都係

以前有睇..12年黎香港有去睇

日本出名既三人電音女子組合

真係唔識

居然有你唔識嘅團 人家忙內不正嗎難道

睇黎宇少要大發了，爆紅必經之路

起碼有人留意

少

不

做到爆哂廠
扺撚死哎 … 飛哎o拿
咁鐘意飛哎 … 又就快飛哎o拿

做撚死你

형은 바쁘지 읺니까?

紅

天

容

우주소녀 EXY participates in the writing of 6/10 songs in the album that is Miracle, Babyface, Plop Plop, Follow Me, B B B Boo & Geeminy

我都好撚忙

報應 …

抵啦
我就未試過唔忙既

我宣寶好撚正

扮斯文

屌你啦

條腰有條神秘黑影 ...
夾住左 ...

Exy

創作才女Leader

套衫好有提示

好想應援呀

個場迷妹佔據咗

樹樹同宣儀個頭好可愛

今日個頭

好可愛呀

警察先生

夏天妹妹
佢紥高辮真係好正

咩節目來的

哇屌

海關叔叔

係佢啦

咪波波套劇

叫咩名

官方正名咗做最佳的一擊
咁都唔知要拖出去打

hit me hit me baby hit me

要改名做"最爽的一擊"了

好撚癲

樹鵝孫Lu夏榮都有份

夏榮

我都想試下有冇幾爽

留意今日會出 dream concert 呀 ...
記得睇直播 !!!

邊個爸打派紅色炸彈俾榮榮呀

我同瀟瀟結婚嘛

咁啱，下個月我同靜靜都擺酒
搵咗榮榮做伴娘加十一個姐妹

唔知八少會唔會嬲我搶左佢瀟瀟呢

八仔日日有新女
小心呢度啲阿牛搶新娘好過

瀟瀟同我已經認定左對方做終生伴侶

又長又白滑 ...

唔好再講喇
唔好破壞我美夢

好彩你都知你發緊夢 係時候醒喇

淨係貼我bb其他交俾你地

4K 170602 우주소녀 베베 직캠 WJSN fancam - BeBe

4K 170602 우주소녀 비밀이야 직캠 WJSN fancam - Secret

4K 170602 우주소녀 너에게 닿기를 직캠 WJSN fancam - I Wish

170602 우주소녀 은서 직캠 - 베베 WJSN Eunseo fancam - BeBe

170602 우주소녀 성소 직캠 - 너에게 닿기를 WJSN Cheng Xiao fancam - I Wish

170602 우주소녀 보나 직캠 - 비밀이야 WJSN Bona fancam - Secret

原本都想貼 諗諗下都係留返比你

咁就啱啦 有我就有宣

唉

偷貼個exy先

好唔慣exy咁少女

再貼埋個山支先

處女多願
柱

瀟瀟

即係我美肌唔係柱？

宣脾

美肌係偽•長腿女神

發覺我瀟瀟曲髮陰Cute左好多

咩髮型都咁靚咁cute

要開工睇唔到dream con live

師兄 19 號出正規一輯 ...
星船好認真面對無左師姐後既痛楚 ...

我淨係想睇26條瀑布流唔到

嗚哇

排鳩我瓊！！！！！

程瀟BRO個頭搞乜

在家應援

兩個都好白淨

遠程支援

帶粉差D比人拉

完
套衫幾正
不過得一首

咩呀...

귀여워

你老婆

好可愛

會唔會太靚

宏偉

ELIKIE休息室同過瀟瀟合照

上年已經識架啦

睇elkie攬到實就知道啦

係，我都攪到瀟瀟實一實

世正

夏天拗親

load左先明

睇片啦
年年 dream concert 既鏡頭都好有問題

仲爭潔瓊 …子瑜
本月 vivi
都算好齊野活動中既女唐人

東東呢

係喎東東

呢排轉型賣萌

瀟瀟瘦左
好明顯下

法國全日都無人夾我

佢同山支算半個同鄉

等我遲下互相介紹佢地俾大家識

難d囉,n線團

白粉妹pk

high得濟

怕

條腿瘦晒

呀,仲有dayday團debby

全部都正

雖然係正 ...
不過睇 KPOP ... 睇番唐人都係唔多化算 ...

我愛韓國妹 !!!

曹璐呢
我國人殺手

愛係無分國界的，我愛瀟瀟

仲有Victoria

等咗成個鐘終於出場

尋日首播

點解唔講埋另一個
JIA

我硬係覺得隻腳唔係樹樹既 ...

又或者雪娥個角色換做呢度任何一個爸打 ...
下一個 SHOT 就係 ...

現實

八: 幾正呀可 ? 不過同你一樣都係我 D 女黎之嘛 ...
LUDA: . . . . . .

巴打咩網睇?小弟未搵到上網

冇野了有了

我唔記得洗衫個陣娥b塊面都係咁西

發現係套劇入面恩熙又同LULU攬埋一舊

我睇條LINK唔齊...

無時無刻都要攬住

HI

你搵海關叔叔?

好閃

在嗎

點解會咁Q架

宣寶山支同瓊

貼我老婆做咩

張圖好有愛

影相又唔同我瓊影

叔叔不行鳥

點頂啊

星期日一個二個啲偽毒出晒街冇人推PO

要靠星期六日不停補眠 ...
岩岩訓醒 ...

出去飲呀 好撚熱呀

偷貼個同我爭救生嘅寶寶先

我夾我夾我夾夾夾

又扮可愛

唔救你呀！！！！

宣儀識游水架

都唔救！！

跳落水比宣儀救

踢波好q熱

夏天妹妹

召喚海關叔叔

李真淑，親自簽紙承認走私販賣白粉，罪無可恕，無需審判
即時

即時收監！(我屋企)

我的瀟瀟最可愛~

打波都好撚熱

夜媽媽返工都覺得熱

Gay Moments

想同恩熙gay

係咪咁

你遇上他開心便夠

好想比瀟瀟坐大脾

我靜笑眼宇宙級

冇錯 上面個張圖黎
真淑係咪好想奶呢

樹樹呢咁

想索曬佢d粉

索唔甩架
要 …

隊埋去索兩索就出咀架啦

我直接咀
但瀟瀟𥄫住我 唔敢亂黎...

都唔識食既
好似乞兒雞咁 要扑開d粉先可以食架

你再咁笑我真淑
我就祝福你娥B天天快樂，充滿笑容，從此唔西口西面！

唔好啊

呢期真係行 cute 果系 ...

八少

世界第一

exy：girl crush ？不了

唔貼埋

正sss

傻Lu幅圖係google search嘅result

右下咁熟口面嘅

比佢地兩后 分分鐘心臟病爆血舌...

[/quote]

爆血舌成因其實應該係平時奶得太多 ...
條脷表層薄左 ... 入面又太興奮充血過度 ...
最後終於頂唔住迫爆左外層 ...

啪一聲就係條舌度噴射 d 血出黎 ...
是為爆血舌

爆血舌成因其實應該係平時奶得太多 ...
條脷表層薄左 ... 入面又太興奮充血過度 ...
最後終於頂唔住迫爆左外層 ...

啪一聲就係條舌度噴射 d 血出黎 ...
是為爆血舌
[/quote]
我 大 爆 射

咁後生射血 ...
好去睇醫生喇 ...

姐姐

正想po OL熙熙

宇宙...宇宙...宇宙宙....

好掛住個兩晚

大哥們 我打錯字姐 放過我啦

晚晚都爆血舌
想搵個中醫調理一下身子

你條女撚比你掂咩

宇少不紅天理不容

主打隻黑眼都好黑眼下播 ...

佢人抽下水啦 ...
無咩架 ... 濕度無咁高唔會癡立立 ...
個 post 又行快 d ...

佢講係打飛舌打爆架姐 ...
無咩既後生仔 ...

宣寶個頭..........................................................................................

襯晒佢

喂!!宣寶咩頭都咁靚呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有陣亞視味

欺騙下自己

我覺得幾襯 ...
雖然我都係想 focus 去落小小既神秘既黑色三角
叫佢坐好小小下次好唔好 ...

唔講唔覺
首席csl果然唔同啲

其實佢條係褲黎

不過都係想望下

你唔好咁痴線啦

baby face?姐係串我娥b咁話姐

姐係你自己都覺得佢老啦

蝦翁後生啲

癡又話癡
唔癡都係俾人話癡
咁緊係癡得勁 d 咪撚蝕

幫你奶返起

打錯拉返起先岩

我見到已經自動頂返上去啦
洗鬼拉

死廢老

我願意同娥b 2蚊搭車搭一世

搭得 2 蚊你都無幾耐日子 ...

予盾只因關愛座 座得嗎
誰期望拍卡嘟2元 然後吵架

Leader做咩呢期po相，引死人咩

屌

爆血舌都要繼續奶

嘩

你睇下娥b笑得幾燦爛

見到我

公仔唔好相信佢講既野呀

八婆！背住我偷偷係度笑
聽晚我唔煎到佢入深圳人民醫院我就唔叫公仔

令我諗起晚晚打老婆巴打以前比司徒夾帶抄個個po

我嬲撚到落街
而家落街買糖水比佢 希望佢唔好嬲

振夫綱啦

廢物

我屌穿你個閪呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上Twitter 見到

咩事

下面個個

靚囉咩呀

笑眼

想舉中指

每天想著你已變成習慣 一直幻想你在我身邊牽著你的手 我和你 甜蜜的走

警察先生 警察先生
有變態佬呀

靚靚好靚

孫啲眼神最交戲

我到宜家都唔明點解樹樹要做呢個動作

話俾大家知佢有幾柔軟

同埋鵝b表演緊平時點奶腳

古惑山支 ...

召喚成功

走啦你 返去振夫綱啦

做錯少少野就屌屌屌
家陣打你工呀？

對唔住老婆 唔好嬲我啦

我有少少擔心呢位人兄既精神狀況......

擔心唔黎架喇 ...
由佢啦 ...

俾娥B打到傻撚左

比較似 FF 過度癲閪左 ...

日日用笑聲拍板拍公仔個頭....
變左細龜咁

笑聲拍板 ...
你都唔後生 ...

我同波娜同年黎
佢重要叫我做오빠
只不過細個同阿哥一齊睇錄影帶

睇開咩帶多 ???

你懂的

細個有餅超人佳亞
日日睇

我睇開BRA帶

金絲貓妖精打交 ?
架妹大戰機械獸 ?

關公大戰外星人

娥b大戰公仔

唔洗咁明寫自己名既 ...
你話女皇踩爆 M 男丁丁大家咪明囉 ...

mnet 個預告手渣紅色啦啦球跳

乜聽日已經咁快七號

女人味

又重貼。。。琴日先貼左丁完

一直覺得八少係我溝女既最大阻礙

有冇恩熙豬你都溝唔到

山支兄其實都係仔黎

喂 我ok喎 想俾美肌入我

識玩緊係俾佢兩個串刺

#HAPPY #d-day1 😃 #우주소녀

宜家先睇最佳的一擊 原來有車太鉉
有佢啲劇一定好好睇
更何況有我知妍

著呢d衫，一除就見真章

著呢d衫，一除就見真章[/quote]

除？
識玩緊係撕

除？
識玩緊係撕
[/quote]
你地可唔可以唔好咁呀
睇黎呢到得返我一個咁正直既飯

直 ???
直我都拗攣你 ...
除褲試下先啦衰鬼 ...
試過一次呀 ... 番唔到轉頭架 !!!

無得俾錢入場 ...
只限成為串刺之物 ...
>orz<

我 立即 比佢屌撚死我

你漏左個地字呀
衆數

改正1
我立即比佢地屌撚死我
改正2
我立即比佢s屌撚死我

俾佢地3p 二穴

痴撚曬線

貼啲囡囡降下溫先

你俾我癡啦 ...
我又就快飛喇 ...
去睇 26 條馬尿一齊流係點正法架喇 ...

套野好過癮

呢張個笑容會唔會太女神

降唔到溫

充曬血點降啊
係咪玩野啊

山支？

EXY啦

命運就地改寫 只因你我當天那一眼

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

嗚呀

大地就像一黑 只得你那身影最顯眼

月下漫步東京同遊 遺忘晚上變得越來越冷

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

但路上 誰也沒名沒姓

我愛靜靜行經
留影
目黑之夜有星

e ~ 原來八少都轉左帶 cm ...
我以為得主唱 line 換左裝 ...

八少半個主唱黎架

請留意 0:13-0:14 左右 ...
果一秒 !!!

下 宇少個個都主唱啦

廢老企頭喎

瀟瀟條腰

幾點有歌

1800 KST
姐係香港時間黃昏五點 ...

唔係1900KST咩

未收工，冇得live添

我估六點上音源先 ...
唔係會蝕一個鐘 ...
七點先擺個 mv 出黎就唔奇 ...

唔好再帶藍con喇

好肥美呀

好mk妹

係咪特登咁樣黎對比

其他留比你地喇 圖海推po

又攞張檯借力

啲波都仲要一大一細咁暗示

重得滯太大負擔，要擺上枱

八女神

八少攬女鋸和牛

呢張太誘人

星船終於都發現馬尾娥既好處
我愛金炫廷

你覺唔覺你講完靜晒

full stop man !!!

冇人同我爭真淑

喂小姐你點裝雪榚架 ...
d 雙球雪榚日日同一個價錢但係唔同大細 ...
去消委會告你哎o拿 ...

Sorry囉 有時我忍唔住奶走左佢

你奶走啲粉就有份

條友痕姐 ...
佢都係想引夏爸出黎抽插佢

夏天BRA潛左水好耐

夏天堡好忙架

可能未比有自己手機住

攞一位先有手機

點解我唔係好明佢地講咩既

其實我都唔係好明 ...
佢地暗簡一定係有事發生過 ...

好多Bona Luda

隻歌
想嘔..............

聽唔明......

臨尾個到最好聽

依個依個 依個依個 HING~

好撚9

不負眾望真係咁核突

比返E.ONE我牙

Luda係咪要大發啦
數一數二鏡頭最多果個

食波餅

果然無估錯

我 立即 聽第9隻

咁你錯喇
呢味先係開正韓國仔最愛

我長期抱有希望 已習慣失望

好少真淑

完全係同一果條 form ...
summer ... 黑眼 … 啦啦隊加 d 乜球物球

由 oh 玩到心攻到癡牙噏
玩撚爆都仲係受

但係上面3首歌3首都唔差

不幸地我上星期已經同夏爸預言左

啱啱睇完mv 都唔係咁差姐
我瀟瀟啞左
Luda大發
重有宣儀個兩個小籠包係頭頂

你地真係唔會明韓團人架喇
無西化既韓人好難明架

你地未聽過幾條索女讚 e 男團黄祖男靚仔
同好 cute
唔會明有幾撚振撼

下
上

各位UJung可以擔櫈仔睇Showcase

碰！！！

孖辮LUDA啊

如果有四件索女 ol 係你隔離檯
大讚佢超靚仔勁可愛
而你又咬緊啖飯
你會點

都冇大家講咁差姐個人覺得還好 至少好過signal

會唔會好過字母歌就開心呀清=.=
比返少少要求=.=

主持都唔搵個

宣儀真係個個頭

乜鬼野歌黎...

melon排54算係咁啦

宣個樣TROLL撚到

中間金髮個傻仔

打波學山支同埋LUDA插水先

聽多兩次覺得隻歌好似啱redvelvet 多啲

算係咁啦今次 都係i wish同secret正啲

聽多幾次就會洗左腦覺得還不錯

同啤啤比洗腦差幾班啦

白粉妹吹波波

Would u kiss me 個大頭

Exy好慘rap又短鏡頭又少

瀟瀟瘦左好多

Exy今日個妝好重手下

瀟瀟係咪成個打歌期都留呢個分界陰

呢首

邊位巴打認左佢啦

大鬼

지금 만나러 가요

撞飛左八少

瀟瀟aegyo
好撚正呀

廢老真係廢到

Happy happy happy

屌穿你個.......

駁唔撚到

恩熙咩造型都輕鬆carry

程瀟

樹樹

廢老morla
笑到我

廢老威返次

聽完今次要第一啦掛

好正喎

喱嘅key作格tun 牙丫啊姨 牙丫啊姨~ 狂loop緊

冇得輸

SHOWCASE唔表演新歌

d位唔多熟喎
大細邊既

你女人啲笑容好流喎

娥b center完係度搵位zip返埋個直排

首歌最記得就係八少二姑二姑同Luda mola

一開波啲走位好危險

起碼有一半都係咁偷睇d mark

Mark低哂邊個笑我宣寶個頭！！！
唔好笑咁大聲

口型好似講仆街

其實幾可愛既...

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走

原本都冇留意,好彩你提下

我請你個老母食香蕉

你有種大聲笑

新歌好短 唯有睇多幾次順便刷views

baby B.B.B.Boo

林狗

瀟瀟aegyo我loop左好耐

八少女瘦左 ...

我到而家都好矛盾 ...
到底我見到呢隻 cb 唔應該開心 ...
本土市場口味已經同外邊離哂地 ...

不知幾正 係你地笑佢

好qq

好掛住樹樹

CB 晚都咁靜 ...

二姑二姑
興

好正

我宣世界級

深圳一姐我愛你

我鐘意呢隻 ...

我鐘意娥b

我鐘意 E.ONE ...
[black]d 歌[/black]...

我靜

你望下後面 ... 排哂隊喇 ...
好快你個菊花都會好似姐姐心口一樣咁腫喇 ...

想幫佢捽下消腫

成日覺得佢戴左頭箍好似陳寶珠後生

幫邊個捽

佢緊係講男果個啦
捽菊防 gay

點防都防你啦

Ok
我返去用娥b個個轉球算

轉珠

孖辮瀟世界第一

嘩 世最美

MC 雪娥 恩熙
搭 FT 洪基前輩 ...

我見到嚇親

我好早知 ... 無咩 ...
估唔到瀟瀟同請夏, 娜恩做後台 ...
btw ... 請夏

咩姐話哂佢 ioi 年代都好錫我地靜靜 ...
少女們 ... 出 ~ 喇 ~~~

呢首好正

기적 같은 아이
真係好聽好多 ...

side tracks 勝主打

星船搞乜撚 ...
用番呢隻 E.ONE 歌咪算囉 ...
其實黑眼 d 歌都好多閪閪地 ...
A 團果隻 내가 설렐 수 있게 死得好撚慘 ...
唔知係咪買師姐隻 LONELY 送呢隻 HAPPY ...

音源仲軟過請夏 ...

26條瀑布mola

咁又未必 ... 星期二三四求其一個囉 ...
不過好老實 ... 呢隻真係有點過份 ...

我已經當左呢首係主打

諗起brave sound，主打好聽，side track比倉底貨你

咁都合理哎大佬 …
隻 title 咁仲要 side track 用番自己野

八少件衫好性感

呢首正

直頭想雙手渣住兩邊向下扯 ...

個一位知妍居然無埋去 ...
照計識架喎都係 ...
應該係東雲果代 ...

係喎 知妍都係cube練習生

我返後台先慢慢玩

成日扯佢件衫

其實聽聽下幾好聽...
不過見到mnet字幕寫著[성소]Happy就sad咗

差成點樣

我聽到瀟瀟把聲架

差到你估唔到

唔好研究啦

比流星巴引到我睇下
係咪圈外.....

melon 唔入 100 ...
而家仲要 g 龍隻歌出左 ...

屌嬲 … 改機票去月底先

我真係諗唔明點解黑眼可以上位 ...

抽到宣懷孕!!

你玩到咁 ... 你去啦 !

仆街韓狗唔撚識貨，有乜理由差過上次

佢實去啦
會唔會親口同宣講佢個新頭好靚靚

想問下依家香港有碟買未?

其實係俾師姐兩三隻叫做 ok ...
touch my body, i like that, 早個星期 lonely ...
再數得:
秀智&dancer 隻 다른 남자 말고 너 ...
不過俾間野腦細自己隻邊個 X 你媽媽殺左

仲有 T 團出道隻同癡牙果隻 ... 叫做正常 ...

A 團 내가 설렐 수 있게 死得好撚慘 ...
亦係今次佢地攞番老虎 D 歌既最大原因 ...

係未係好差 ... 不過一係隻歌出個 timing 好差 ...
同埋隻歌又其實唔係真係咁好 ... (plan a 而家係疏堂師姐黎架下留意番)
如果你對番三大老虎,二段同勇敢出品 ...
其實隻歌未去到果個 level ...

勇敢係小左野因為條友掛住救佢自己隊野 ...
佢隊野 D 歌唔係佢隊野唱就紅膠硬啦當然 ...
但係佢交出黎的都真係好聽 ...

不過又咁講 ...
人地作得好唔好一回事 ...
你又會攞去用 ...
仲要做 TITLE ...

勇敢女孩s

我送花生醬俾宣

樹樹拉直咗啲頭髮

姐係咩

上隻歌 mv 除到 19 禁
諗到佢頭都大 … 你睇佢上無理就知

不過其實係人腳問題 … 歌係得既
我鐘意 high heel 多 …
隻舞踩爆個地咁款

你比舊屎人食唔趕你走算好

完全唔知喱張做乜野好撚qa

Brave sound
打手

咁佢 d 野係得嘛大佬 ...
師姐出道隻推推都係佢 ... 仲有 sistar19 ...
仲有 ao 團 ... 迷你裙之後開始果一堆短髮, 貓步, 心攻同上隻唔好意思 ...
舊 E 團分拆出黎既 B 團隻愛的決擇 ... HV ... 士嗲拿 ...

high heels 最正

有冇巴打知?

男團歌先正

有呀 信和三間都有了

話時話 ...
G 龍隻實體 ... 唔係碟 ...
係一支 USB !!!

金唱片要唔要諗下改名 ...

開撚埋

唔好再係咁麻醉自己....

金手指

搽包比佢吃

睇黎流星巴對今次既歌好慨嘆

屌話說我係 melon 買左 miracle 同 closer to you
你都唔明我真係聽 kpop 咁耐第一次望住隻 title 諗 ...
我到底應唔應該買 ... 我諗三個幾字先禁落去 ...
一千零一千 ... 我當跌左錢算柒數 !!!

痴線 最靚係宣呀

三舊兩隻碟我都射左落去啦你十蚊都冇

樽野係用黎釀入你菊花
再俾其他爸打 架

咁嗰兩排包有咩玩法

Seems ging

唔係錢唔錢既問題 ...
係公司咁 on9 要受下教訓 ... 唔應該支持 ...
我唔會為左支持班女夾生俾錢 on9 公司洗 ...
咁只會令間公司以為自己無問題 ... 越黎越 ON9 ...
交更垃圾既野俾你班友聽 ! 反正你點都買 !

味濃 ... 完咬番啖包中和下
先再 第二啖 ...
食魚子壯都要有餅啦 ...

咪又係含淚交錢入簽

sorry 我退左碟預訂
同埋我講真 … 我改左雞票唔飛二週

屌 嬲
星船繼續搞死自己啦dllm

今朝返工搭車聽歌
屌好撚難聽啊

佢賣條link叫自己上網聽都咁賣得架啦

其實我唔覺得咁差，襯返隻舞係幾好睇喎

我melon出我第一時買左
重諗

啲收錄曲幾好喎覺得

姐係我唔洗比人捅屎眼
好感人呀

side cut 用番哂 in house 野
係幾好聽 …
不過執隻咁既野做 title 拍咁膠既 mv 係想點
拎 side cut 上台
年尾 show 呢？呢隻野十二月底攞出黎唱一定好正

我改左月底機
你走左未？未咪照黎囉

星船今次真係,唉
明明咁多唱得之人,公司又咁多好歌

黑眼必勝兩條仆街今年到而家六月喇 ...
除左師姐隻 lonely (但係唔打有限版稅收入) ...
一隻都無呀 ...
而家好始開宇少用善堂俾錢佢兩個洗咁囉 ...

mnet出咗親簽la

有啲衝動想衝第一拎拍得立 同 special gift

唔買啦 自己去簽最實際

有無巴打諗住會搞...?

呢度點都唔夠出邊多人

留意番呀下 ...
(Signed A Random Member)
同上次一樣只係隨機有一位隊員簽係隻碟 !!!

唔理la,照衝.窮學生無時間無錢飛過去

咁祝你好運啦 ...
希望你收到想要既果個啦 ... fighting !!!

btw ... 你要有心理準備好遲先收到 ...
mwave 好遲搞同寄得好慢下 ...

Mnet真係好慢,次次都要等成個月,依家仲未開始寄梨子

唔中我條女璉靜

我美岐

[MPD직캠 4K] 우주소녀 직캠 Happy WJSN Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 은서 직캠 Happy WJSN EUNSEO Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 설아 직캠 Happy WJSN SEOLA Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 연정 직캠 Happy WJSN YEONJUNG Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 보나 직캠 Happy WJSN BONA Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 루다 직캠 Happy WJSN LUDA Fancam

[MPD직캠] 우주소녀 성소 직캠 Happy WJSN CHENG XIAO Fancam

我對啲夏天polar有興趣炸

瀟瀟對導彈

唔好咁啦你地

走啦你地 我唔想搞大件事

BOOM AND BOOM~
FEEL THIS ENERGY

推下我娥b先

件事已經好大

你班友諗住唔好亂黎,瀟瀟係我既人

55

啱啱睇melon跌埋出去㖭.....

🤦🏻‍♂️

幾時先出番D secret 質素既歌
上次Cb 已經好弱 今次。。。
快D 比yeonjung solo 算啦 我唔係想佢唱埋D 口水啦啦隊歌

屌那星

一位 RIP

喊都冇用

Miracle 好聽呀

Stage表演呢首歌咪幾好

好撚QQ

唔撚好聽囉 同埋solo易呀你估

退團solo囉

你咁叻 你做埋編曲同MANAGER去囉

咁唔滿意咪唔好睇囉 少你一個唔少呀

Miracle stage

我估我唔想Yeonjung solo 咩

岩岩睇左 呢隻好好多
只能怪Starshit

我覺得嫌命長可以入黎宇少post博下屌

變身躲避球少女 宇宙少女的MV拍攝現場Behind!

你寫信去starship叫佢#freeyeonjung囉

寫完Sd出黎 我幫你寄多封

唔爭在我幫你寄埋

我係靜飯都覺得痴撚線
唱下 OST 都仲得，solo 唔好玩啦師傅，佢憑咩 solo

你去FS親口叫佢囉 再當住MANAGER面屌鳩佢比D咁嘅歌靜靜囉

可能連靜靜都未見過

我見過！我真係見過！

好想唧咗佢粒暗瘡

二姑二姑興

Fs活動出了 好想快啲過去

啲韓仔真係癲架
同埋有個美岐飯成日都喪叫 一定認到佢把聲

con第二日派手幅有人大嗌三次연정아사랑해

Melon 84

係咁loop緊Sugar段rap

頭五隻都係 G 龍 ...

出五首歌咪入哂頭五位囉，其實唔難

唔難呀 係我地做唔到姐

係呀 ... 其實成隻碟其他都好正架 ...
係死牌頭之嘛 !!!

就爆Post，係時候執執開Post Template

Miracle 做牌頭或者開啲既

今次cb時期都揀得唔好 歌又差 [/quote]

其實我覺得會玩 repackage 果條屎橋 ...

其實我覺得會玩 repackage 果條屎橋 ...
[/quote]
唔知下次會唔會拎勇敢啲歌呢
當年aoa都係拎勇敢啲歌翻一翻

喂，咁既咩

攞咩都好啦 ...
攞番隻好好地正正常既其實都無一定要話係邊個 ...

1200 正排 97 ...
越望越傷心 ...

我已經冇再睇chart喇

岩架喇 ... 等星船反省下啦 ...

宇少急需好歌啊
呢d辣殺歌掉俾隔離t團啦
橫掂佢地9唱都紅架啦